屌你老母成班Ching Ching Ching Ching 乜撚嘢！

見到都覺得燥 全部死撚返去香討啦屌

Ching chong ling long

啱啊ching

唔好搞事

Ching講得好

Ching Ching chong chong

痴鈴 痴鈴 痴鈴 痴鈴

我都好怕人叫我Ching, 有種

Ching ho ball

ching ho ball

c乜撚野hing，叫清